一定要標籤化所有狗仔狗女

杯葛係行動
標籤係心態
要潛移默化
但指日可待
不能容忍之